[求救]ios11冇咗廣東話語音輸入？

我upgrade 咗ios11
用語音去打字 突然detect唔到
反而用國語就得

例子:你幾好嘛？

我
係我set 錯keyboard 問題？

設定揀返Cantonese

No thx

勁撚白痴，原本係用開廣東話佢up完default做mandarin 食屎啦死奶共狗